fb gp 一

話說小弟1月個陣啱啱開始時入咗幾十包kf94
但發覺其實冇咩得別需要用到（少出入醫院呢啲高危地方）
所以就係fb gp諗住放啲出去。好快就約咗個人買
但今日先發覺佢成個page 都係口罩，超似炒家，所以就唔想賣俾佢。

點同呢個人講好